僱主有無信心妙計擊敗IQ180(自稱)羅致光？ 若企業圖以「妙計」獲利 或改薪酬計算選項

政府推出800億元的保就業計劃，勞工及福利局局長羅致光承認，難以逐一調查申請保就業資助的僱主，所支付的薪酬是否合理，認為只要不涉及欺騙，無傷大雅的情況可以接受。

但羅致光表示，若企業有妙計，想利用計劃從中獲利，不排除更改薪酬計算基礎的選項，當局會抽查有不正常減薪的個案，並有權收回部分資助。